肺炎失業圍爐區

公司年頭因爲肺炎cut人，再加上上年發得夢多唔知醒射波密，就順理成章變成裁員的刀下亡魂

有冇巴絲一樣待業中？不如互相鼓勵下？

失業一個月了
1個interview都無

pt⋯⋯肯做乜都有嘅
依家係送貨仔

有冇搵過head hunt幫幫手

無淨係瘋狂jobsdb

就黎3個月了，依家報左啲course 讀下

我覺得穩啲證書課程讀下 橫掂有持續進修基金兩皮窩

讀完搵唔到工又係無用，唔好呃自己